私補仲繼唔繼續?

個細路住係附近 行10分鐘就到佢屋企
但宜家係咪盡量出少啲街?

想問下大家意見或者大家嘅做法
仲繼唔繼續? 定開學先再算?

繼續

No
Die

開cam遙距都得

其實應該個細路驚過你

但開cam個家長未必肯

淨係需要問自己一句話，如果你真係病咗，啲錢彌唔彌補到你損失？

開cam